考完exam好灰啊！！！

點解我咁撚蠢

冇證據

一個錯既決定